# StrataGEM
Proyecto Final de clase de Kristal
### Pagina de review de videojuegos:
Esta pagina esta orientada a los videojuegos y el sistema de ratings 
que se va a usar de del **1 al 100**, en una "Moneda" que seria un cristal o ***GEMa***, 
van a haber diferentes roles para los usuarios (Normal, Moderador y Administrador), 
las reviews van a estar divididas por juegos y se va a mostrar una destacada cuando se 
selecciona el juego desde la pantalla principal. se van a poder añadir reviews y juegos, ambas 
son editables y eliminables. Los juegos tienen su propia pantalla que muestra una imagen del juego,
una breve descripcion, un promedio de ratings, y una review destacada.

#### Clases
- Usuario
- Rol
- Review
- Juego

#### Views
   1. [ ] Home
      - Juegos()
      - Log In / Register
      - Crear Juego
   2. [ ] Juego
      - Review()
      - Editar Juego (Admins)
      - Eliminar Juego (Admin)
      - Crear Review
      - Like/Dislike Review
   3. [ ] Review
      - Like/Dislike Review
